PRODUCE48集中討論區（44）櫻花變Cheetah，快樂過Summer~

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住投票，必須投曬12個
最下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

惠里不知道，惠里想睡覺

在絕望的中心呼喚希望

Nako狂飯

再見珠理奈

lm

多多支持天使
矢吹奈子NAKO

強烈建議允真飯唔好上強國網睇評論

頭3pick留名

想睇有冇Lin

利申nako飯

不離不棄繼續PICK孖寶
允真呀~即使喱個舞台唔屬於你 你都要喺未來繼續發光發亮

惠元初媛呢

撇除d人狂diss
允真又靚又唱得 已經要出道

mamamia 性感2人組

直接search允真睇實時就有 周圍都係火頭 主要既可以睇itnw片下面既留言

Handclap team 真係最好睇
同埋對火娃轉好感

轉自PTT

概念曲投票結束。(7/14 02:00 ~ 7/21 01:00)
07/23 對練習生公開概念曲投票結果，開始編舞、練習
07/30 第二階段淘汰（57名淘汰至30名，淘汰27名）
(未確定)隨後 各概念曲重新分6組，一組5人進行表演
08/05 錄製「概念曲評鑑」現場表演。

因為現在已經分好組再練了 但之後會淘汰人
所以可能有些組人會太少 或太多 這時候就會把人丟出去...

前兩季換歌都是組內投票 S1是組內投要誰出去
S2是組內投適合的人 票數低的出去
這季不知道mnet會怎麼玩 但淘汰後人數不圴 有人會換組這點是確定的

諗起D日本妹練左一星期歌 背歌詞發音排舞
之後比人換去第二組 全部歌詞發音排舞重新黎過
5,6日之後就上台表演 就覺得好慘

※ 圈內日本成員於07/31、08/01、08/02回日本參加總選感謝祭。
(08/01：小嶋真子、白間美瑠、岩立沙穗、後藤萌咲、本村碧唯、本田仁美、
村瀨紗英、山田野繪)
(08/02：宮脇咲良、武藤十夢、矢吹奈子、高橋朱里)

請大家多多支持

屌你老母許允真
搶撚左c 又搶撚哂line 黎唱
冇人想聽你呀
心痛~~~nako

handclap ≈instruction>sns>sbs>touch

下？已經要出道 會唔會太老定或者太誇張，又唔係非佢不可 不過今次咁樣我諗起第一季金詩炫覺得自己排名低想要多啲part嗰度

完全諗唔明子瑜點解組內第一
睇番直拍一d特別都冇
仲要做到vocal第五

喪心病狂就係呢d
Nako

dance先岩

好撚憎呢D人

去食個飯就skip咗1個post

長頸鹿單野罵戰完未

其實無乜罵戰 幾乎一面倒

對允真好失望

NAKO 真係天使嚟
我愛你

未
B站有中字個陣彈幕一定好精彩

唉已經唔想pick允真 真係就逼我投哂㗎妹
家下pick初媛同娜榮算

爐石主

浅井七海

boombayah 2組嘅絕望日本妺之一 已轉職為爐石主

特技係saxophone

NEKKOYA單人

啲片views少到咁都無foul 相信都係boombayah救咗佢
重溫下佢係boombayah嘅vocal

奇蹟無foul到 position評價嘅表演緊係要睇下啦

爐石主派卡包（第1階段認證）啦

請大家多多支持浅井七海

出自佢口講真係好識玩呢個節目

因為唔知有兩個post 出咗係隔離post
所以上面post多次爐石主sorry
勿quote thx

癡撚線 做乜鳩
又踩親佢地邊條尾
啲內容都好撚誇張 認真報警有無用

長頸鹿今次一定係招黑架啦 但我又唔忍心罵佢 話哂之前都對佢有啲好感
呢度好似有位巴打pick佢? 佢應該更難受

支持YSSP搭bibian 岩岩好12個

允真一世黑

搭金毛算啦

還好啦 只係怕允真自己撐唔住
為自己爭取係好事 但你都要實力証明自己
相信允真盡左力

真係用咗呢個名

要有埋呢幅圖先得

下個畫面仲要係清純初媛

Cheetah主持概念公佈？
又唔係李昇基

收視繼續跌

好似話有新劇

又射波

好驚變idol school 2.0

中字

有票投既記得去投

幾時換pd

原來隊長黎，簡隊長鏡頭都無

我繼續中立
依家出到黎nako冇比人黑就得啦
長頸鹿性格爽直個d 先搞到今次咁 登佢慘

要留時間比圭俐發表感言所以cut曬 但我已經覺得好開心，多左好多Miyu睇

親生女入面最憎狗竹

今集多返d㗎妹鏡頭 但仍然係韓妹做主角

岩岩先開始睇
想問呢個叫咩名 好靚女

呀邊個咯

下尾みうmiu

覺得分配 lines 不均嚴重過搶C

又問
請睇第一頁花名表

其實我唔明下尾點解可以咁爆同咁多人鐘意佢個樣
係咪男女審美不同？

要學識分曲同直

好似無見過呢位巴打所以以為係直

唔係男女 係每個人審美都唔同

仲有半個鐘比你投票 記住投呀

成集都冇講佢地點分 唔好跟太貼。。

車銀優套我的ID是江南美人
但其實上一檔Sketch都係2.4到2.8咁上下
江南美人2.9無搶好多
反而白鍾元搶咗唔少
加上上集又悶趕唔少客

但睇never weibo都係男性支持比例高好多

實時好多時過咗一晚先見真章

睇番真子都好高票,希望佢入到前三十
好鍾意佢表演個笑容

櫻女王

天使NAKO

金毛破壞哂

允真

順眼好多

直拍新cm

其實分配line 不公平出左道之後只會仲嚴重 一首歌分得個5秒8秒

Mnet好偏心
好似得佢有大頭側拍

仲有咩跟唔跟太貼
上集明明nako多票 個c係求返黎
就算part係一齊討論
唔通班妹會突然間眾星拱月轉支持允真拎最多part
而且求得c你慌唔會求part
你估佢求c為咗vocal組c中間咩

我憎佢係因為佢入黎pd48嘅動機
佢隊選秀出身嘅f9出道冇耐就黎玩另一個選秀
Pd48入唔到就返f9 咁佢當f9係乜？後備？
入到就棄f9？
韓團咁重視團魂 佢就算鳩數啦
所以mnet係咁播佢個fine fine fine 我完全唔覺佢可憐

出左道後唔係佢地話哂事
但依家佢地可以控制下
（雖然mnet應該比左個default佢地）

終於知道點解佢串9我哋話YSP

出道後12人分
依家評價少一半人都有唔少分得幾秒

唱歌廢嘅有五秒都算多

黑乜鬼
組組都要播點揀c㗎啦
真正黑嘅剪輯會喺nako贏之後
剪啲允真黑面嘅表情
然後再剪其他幾位尷尬嘅表情
再剪nako為難嘅樣
成個畫面得唔同表情冇對白十五秒
咁就黑到出汁啦

而家個剪輯擺明盡兜 已經剪到咁溫馨
居然話黑p社

Btw唔知係咪關琴晚激一激
Nako應援已經過咗第三段
想支持嘅 用fb login 就可以支持下

fromis_9真係無乜聲氣咁
最近隻碟又麻麻地

今日未投票嘅 仲有10分鐘就cut喇

出咗道都係咪嘴㗎啦 其實廢唔廢咪一樣

惠里開頭哥句都無埋

冇睇錯嘅話 應該應援禮物得櫻nako膠真pass咗第3階段
而櫻第4階段已經就有一半

我覺得DKDK 好正喎

唱歌好同唔好都唔太大關係 唔係centre main vocal 通常都係幾秒 真係習慣便好了之後個兩年半都會係咁

唉

有追開呢套漫畫

搞到我心郁郁想去睇

上集收視都仲有2.4
今集得返2.0

下集講排名仲悶
繼續跌

A01

mnet

安俊英：剪完日本妹都救唔到收視 我都係剪返親生女算

本來排名就會高收視
不過今年無好爆嘅表演
下星期跌穿2不是夢
唔好開season 4啦好嗎

重睇中字，覺得ITNW組其實有更好既解決方法，根本唔駛換C，同允真商量一下，承諾分part個時分可以表現到把聲既比佢咪得 後尾分part真係唔知點解分成咁啦

放心 404 not found

比總選成績hurt完 仲比埋現場最尾佢
…

上集播都有機留多陣

應該係爭個好似miyu咁識編曲分part嘅人
彩元做隊長又唔多鎮得住
反正到最後唔知點解搞成咁

抵死
慢慢跌

係 彩元只係話要問nako意見 抛左波就算 佢以為做隊長只係搞好隊伍氣氛就得

btw彩元把聲好好聽 最後個次pick左佢

咁全部都冇話非佢不可
不過48出團唔會追 一定好多西人入到去

太細個，之前又一直有權恩菲lead住無經驗

有車銀優會想追
而且故事好似幾好
唔知改成點

記得朴昭妍明明喺組入面近乎最細個咁滯
但就連續三次做隊長
真心壓到場，個樣又生得霸氣，做決定又果斷
彩元應該係無乜經驗，又無同nako允真傾過，最尾分part又唔知咩事，反正仲需要磨吓

今年最好嘅隊長究竟係邊個

金毛一定最差

娜英？

呢樣真呀
揀vocal但係咁練舞點先
做隊長帶成村人行錯路

上次佢揀唔到想要既歌表現好頹喎
但係skinship式打氣一流

權嬸 海允 Cube妹 算幾好

好快都唔會再見到佢

我投Miyu
佢好識突出組員既優點，又識鼓勵人
兩次表演都係一team人咁上

跳舞個邊，孫恩彩做隊長好好
覺得係每個隊員都提升左。

允真真係投唔落了
依加擔心moeq多d

有中字未？

海允都唔錯
海允組會好溫馨，初媛需要清純兩個一齊先比較鎮得住場，權妹就上次LOA換C換到好混亂

Thanks

允真飯bilibili啲彈幕 招黑

上個禮拜話日本妹無實力
今個禮拜話日本妹抱團

允真呢單真係救唔到
好心允真飯就低調啲啦

睇緊中字
允真
幫唔落

真係想黑就上集播晒出街
可能連30都入唔到

佢當時只係見到自己 rip

佢成功預知

睇多次允真個度

但其實佢係話想唱多次 最後nako成個c比左佢

頭先先睇第七集
Mnet死都唔肯剪美宥 美宥講野個陣都係得聲 但係鏡頭就全程影住個狗竹
搞乜 美宥係咪得罪左mnet

hand clap 個組成組都好好其實

佢一開口話想唱多D表現多D既時候真係柒到唔夠膽睇
最搞笑都係佢班飯既彈幕
日本妹抱團(((唯一一次覺得有抱團就係菜仔個次,呢次講真兩個唱果句都麻麻地
排名跌怕淘汰想表現多D人之常情(((屌你當另外3個死架,人地仲低排名
AJY又惡剪(((而家係你個IDOL自己比料送上門,唔係屈佢鳩剪架
痴線,真係人唔笑狗都吠啦屌

親生女嘛
換做nako sakura 都會得聲

收皮啦許允真
搶c 搶line 手段核凸到
用排名下跌黎博取威脅其他人同情
同組排名低過佢又唔見讓line
上次已經做過centre,機會又唔係無,
搶搶搶 講到尾只係為自己
呢個女人好可怕,扮撚哂野
唱哂成首仲拎唔到第一

已經輕手左，無剪到點分左咁多part同埋惠里點解無左開頭哥句

但舞個鏡頭亂咁飛 痴線

我唔覺得狗竹唱得好囉

走音失聲都繼續有鏡頭

鬼叫人地係親生女
fine fine fine~

清唱個陣miyu係最好
表演個陣miho反而係最好
當然有可能係狀態問題
不過我諗係miho把聲更同音樂match到

睇彈幕連A01都黑埋一份
唔知做乜

A01真心慘

這次沒有提升

齊來學習SaHo

用眼淚安慰眼淚

之前教佢嗰個韓妹走咗 唔確認

好自責

想扮大人嘅惠里 條眼線

下集分完concept會有埋頭30公佈？

如果佢知道佢上左第10 佢唔會搶啦
依家講咩都係錯

呢個真係屌左出聲
咁mako個D叫咩? 12->31

miyu每集都唔會令我失望
但mnet對miyu就真係令我絕望
請大家2pick繼續支持miyu

佢真係爭唔落
拎C都可以俾返啲part人唱㗎嘛
自己做低自己
個下佢應該真係無諗到搶C後果

下集係第二次排名公佈同concept分組 應該係

正常應該唔會第4
係咪有人話其實現場係炒晒車?
可能mnet修完先出街
諗極都無可能第4

投票選出嚟嘅其實咩位都唔應該搶

啱啱再睇中字 ddu du ddu du 組嗰Part
屌隻金毛艾辛真係痴撚線
vocal position跳咩舞呀你
仲要一畀導師屌就卸膊，正仆街
如果當初比星船趙佳賢做leader、轉抒情曲風可能會好好多
而家比金毛艾辛嘅一己私慾毀咗成team
高珠又冇晒鏡頭，真係屌佢老味

感覺佢係分哂啲好唱既俾人 自己唱難唱既中低音
人地聽落覺得你唔係唱得好 所以唔投佢

日本妹花生mode

細路女心急做多左 邊有諗過搞到咁

睇返先明Saho點解喊

佢蠢咗，應該投票之前講呢啲
咁就唔會係搶C，仲可以光明正大做C
如果人地唔投畀佢就係人地太冷血

睇返票數，呢組除左喵一枝獨秀有559票，其他三個人分別係298、294同289票，差唔到10票，而且都係VR組既下位
我覺得有好多可能性既，可以話係炒左車修左音先唔覺，亦有人話係選曲分part問題，又有人話係音響問題，又有人話係咬字唔清，唔係現場真係無人知
我放棄拗呢樣野，反正今集多左Miyu睇就夠 我尚算滿足

如果係投票之前講，觀感真係會好唔同
rip

睇番票
Moe 293
Miyu 289
Erii 287

三個都好近

求今集生肉

題外話
Sae 張官方相影得好差
我搵左好耐先認得

法國櫻花越嚟越膠
可能本身就膠
又幾得意

其實我係搵唔到,所以一直冇投佢

問到都唔知係真心定假膠

心態問題 nako第四名都會想做c
nako係想表現多d，允真係想谷排名

雖然bb人要走,起碼最後一場都讚下佢
希望朱里留到

佢自己笑自己膠嗰陣最得意

今集佢印象分都幾好啊

新po lm

佢好細個？

我支持你個名

下set同睇真一組瘋狂派膠

未出今集之前個個話係阿梅妝
一知道原來扮Cheetah即刻合理晒

到BTS個組個陣彈幕有人提喵N年前隊SONE
即刻投入唔返首歌,好想笑

求面積

簡直係天使

同nako同年

乜撚野美國想法 唔好再用呢個point兜啦 睇到人好尷尬
美國人夠民主啦 但長頸鹿願賭唔服輸喎
人哋唔投你就叫人重投

天使NAKO
如果CONCEPT做CENTRE/MAIN VOCAL實爆到上去

Nako is My Angel !

原來17,18歲就可以大撚哂

香港都叫準備入大學啦
投票又唔撚尊重,美國人又話尊重民主既
咪再幫佢兜喇,好肉酸

我都想睇nako做一次center

再爆就C位出道架啦

MNET表示
繼續捧親生女

ajy/mnet點會俾
係都YSP呢啲親生女先啦

都幾可愛吖

忍唔住搵返黎重溫下先再去睇PD
靈魂和音,4個戲精綜藝掛

倒三角跳舞企c起碼見到佢

彈幕真是好精彩

如果係親生女咁做仲唔俾人屌到仆街
成班對人唔對事

nako好會照顧人地心情
佢細細個已經識得話唔喺啲member前面話最鍾意邊個？話驚其他人會唔開心 ( 唔係好記得詳細內容 個特典指原訪問佢講既)

TOUCH個組出黎之後娜榮真係成個痴漢咁

Thx

大陸班允真飯真係
唔投你做C就話日本妹抱團
讓你C又話係nako心甘情願讓
其他人唱得少就屌人唔識爭取 冇允真咁積極
真係冇哂好感

講少句當幫忙啦

Sakura pick me直拍

投完票之後唔服輸
得果3個人投 要人再投過有咩謂
之前又唔係未做過C要臨走做一次果d人

仲瘋狂引戰

要賣慘就投票前賣啦，
投完又唔服，nako講得岩，點都要比你，唔係就搞到隊內氣氛唔好

好心痛nako講個句
"之前個兩三票已經無意義"

如果係親生女比人搶C仲唔衝出黎慶祝?
成班對人唔對事

睇左中字 更加想屌柒班觀眾
呢加係定位評價 唔係小組評價 用樣嚟投票
跳得最撚差個件拎第一 越跳越冇力 後期仲偷睇隔離 表情又唔係最好 比佢第一係乜回事
下尾表情最好 仁美跳得最利落 恩英領導最好 都可以唔過400票
仲有你呀 安俊英 次次都剪差唔多既故事
次次有子瑜就比曬鏡頭話佢冇自信 但又唔係去到舞台就有自信 一樣咁差
明明大把野 可以剪下尾點解去到舞台就另一個人咁 仁美病到七彩都努力練習 恩英點編舞 帶領隊伍 妹妹點克服自己年齡限制 跳得好啲

點解允真要求唱多一次,係因為nako 既能力說服唔到佢。

其實更加重要係允真唔想俾你地唱,分咁多lines俾自己都睇得出,怕首歌受弱既人破壞了連累自己

最後咪又係無第一

前面唔認同

韓國網民你話佢講野到肉又得,衰格又得,
有個韓友問: 李勝基去左邊?係咪比人淘汰左

上次都做過center 啦…同埋尋日睇直播唔係睇得咁清楚，但main vocal 通常都係選完leader center 先…佢high tension 選完center 又想做main vocal 今次又死都要做center....
仲有咩美國想法 美國人俾黑得最甘嘅一次

真 如果唔係咁剪都冇咁唔中意佢
佢已經唔係普通既冇自信同跳得差

一齊估下佢下集會唔會出現？
返工
射波

其實我覺得2個真係差唔多
就咁唱果一個我唔覺nako有好好多...
同埋唔排除投nako 有部分應該係佢上個舞台個高音...
許允真只係太逼切想表現自己..想比人知自己其實都唱得

你岩
solo出道吧允真

急於表現自己,見佢有三段去爆高音已睇得出

雖然鐘意子瑜
不過駁唔到

嘩屌 講到好似為左成隊人好咁

其實佢都係為自己爭取姐,
但佢冇諗過咁做會令到NAKO冇左機會
同埋冇諗過播出後,觀眾對佢觀感
但係我欣賞佢為自己爭取, 因為分分鐘真係最後一次係台上
同埋LE 節目預左會有D自雙殘殺畫面出現, 同S1S2一樣
允真令到NAKO係ITNW度囉唔到票源,
但我相信NAKO咁既心地, 足已係網上投票度吸納更多票源
NAKO!!!DEBUT HA JAAAAA!!!

係咪曲線

成集最on9一定係金毛
睇到躁

我覺得係咁多季既代表作

Vocal走去編舞 浪費時間

幅射妹好左

衝住佢個c黎點會冇諗過

櫻兩次都比隊友連累

冇睇預告咩
Cheetah幫佢頂左一更
宣佈排名先出返黎
mnet唔會連呢d位都要撚人掛

睇完 想問點解要屌允真
nako自己讓嫁wo 無人迫佢讓
更加無咩氣氛迫到佢讓 組員都係問nako想唔想先 二次爭c好多季都有出現過 仲要最後允真唔係唱得差

starship個位忍得好辛苦

佢重要覺得自己好好,而大家又樂意推佢去死

其實 節目係咪supose d人將呢首歌重新編到柔和d 點知佢地改都唔改

第一集已經唔中意佢
佢話證明yg睇錯人
專登搵返比佢評級條片睇
見到啲人話佢揀錯歌姐
睇完佢黑夏恩面
可能夏恩唔多固定飯
唔足以黑走佢
講真一開始諗點解唔可以比人投票踢走人
完全係因為有佢存在
更加唔明佢點解會有咁多票
啲飯係為咩投佢

之前有二次爭c ？你舉例下？我真係冇印象

金渡娥都唔知係玩野 陪佢癲

問題係nako覺得再投過票有咩意思

係輸打贏要呢下
投之前賣慘=ok
投完又唔尊重結果

之前pick佢而家不了

又唔好咁講嘢，都開都口問第2次，唔通唔俾你咩 唔俾又顯得nako小家

佢係唱得唔差呀，但唔係唱得遠超於nako囉，咁嘅話換c意義何在？

高朱feel到唔對路即刻阻止vvun插嘴

委屈到喊

班日本妹行程咁密，仲要比佢曬時間黎練舞

櫻花最醒，慢慢飲凍飲回回氣先

我都唔望珉大紅大紫
只求唔好俾人黑
唔知韓國網民有無鬧佢

個場面好頂癮,
3個日本妹食花生,
櫻花飲凍水,VIVIAN 被高朱阻止叫佢唔好插咀.
金毛JOEY 入到TOP 30 係TOP 30不幸,
佢根本未夠班

岩岩睇返上輪允真同miyu爭main vocal已經貼住centre個貼紙
好彩miyu爭到唔係首high tension應該又係允真solo

以前投過允真，以後唔會再投
投票個陣覺得自己唱得唔夠好，未投票前問下組員可唔可以再唱唔得咩
投完票先黎話自己排名低想再投多次，唔尊重投票結果其一
佢講個時成組dead哂，根本冇考慮過成個團隊氣氛，如果奈子唔讓實搞到成team氣氛好差
如果真係覺得自己唱得最好，導師指導個時導師一定會出聲，唔需要佢投完票都輸打贏要
雖然之後轉 2pick / 1pick對佢票數應該冇咩影響
但想講如果新團入面有呢種人，真係好破壞團隊合作同氣氛

下round投票係咪已經係two-pick?

無人會覺得小家囉 唔讓就叫小家咩
何況只係叫人比佢試多次 上面班人講到搶

咁都仲有人幫長頸鹿護航
真係冇野好講

向好果面諗
現場觀眾係要投比佢都唔關佢事
況且佢都自己知自己事
唔好意思到喊埋出黎

佢冇諗過 佢發完慘情發言之後 你叫其他人仲點投票 咪仲尷尬 投佢唔係唔投佢又唔係 佢講得出要重新投票之後 nako係得一個皆大歡喜既選擇 就係讓

真心覺得佢啱solo多啲

nako好識做人
佢知道允真講到咁其實唔讓唔得

如果個現場真係好既就係雙贏
唔好佢都冇蝕，反而show到佢"天使"既一面
唔理佢係真定假，已經顯示出佢既情商好高，知道自己什麼時候要說什麼，表現出最吸引人既一面。

允真搶c位係可以理解既，只係現場表現不似預期，成為最大輸家。
唱咁多都係得第2真係好難睇。同埋分part又做得唔夠好，得罪人太多。

btw 如果係nako唱左允真果part，係咪真係會好過允真，依個仍是未知之數。
但係依家，佢或已成最大贏家。

想問下點解minjoo拎組1st會喊得咁淒慘?唔係好理解到

同意,
我係支持NAKO,
但允真咁做好人之常情

你咪估吓nako唔讓嘅話佢到底會唔會俾人鬧囉，到時候就係nako俾人鬧而唔係韓妹俾人鬧啦

有時候唔一定明刀明槍迫你嘔個c先叫搶嘅，形做到組內環境咁緊張又講到自己咁慘等人迫住俾c位都算係曲線搶

好在下round見條韓妹唔到唔係又多個人要追擊

韓妹咁做受得住個結果就ok囉大家有咩所謂

表演又唔係最好果個
出嘅力又少
恩英捱成晚編好隻舞
佢就好似坐享其成咁
自己都知自己唔配

不如你試下易地而處 將自己代入做nako
真係有得唔讓？
如果你都係覺得唔讓係冇問題 咁我都冇野好講

心諗：仆街喇今次
自己都唔滿意個表演
自己都唔認同自己拎一
咁都第一實俾人鬧到仆街

支持允真班fans支持還支持可唔可以講少d歪理

唔係nako迫佢㗎，投票結果唔服要推翻要自己做c就係有後果㗎啦

有冇人覺得金毛好似伊藤潤二嘅富江

接受佢再投多次=小家？
一定要直接讓先唔小家？

如果nako唔讓，但係最後唱出黎不如人意，會比人罵得好勁。

依家係最後出黎既舞台唔夠好，所以允真咪比人圍屌。
如果佢出黎既表現好好，咁反而係雙贏既劇本。

現場觀眾是咪無得睇練習片? 睇完個票應該會正路D

依家只係要求佢可唔可以比許允真表現多次
唔係要佢讓

得3個人投票仲要再投過有意思咩

你講緊咩？由頭到尾都係講緊nako唔讓c先係小家，冇講過投多次係小家

佢地應該淨係知個live係點
同埋櫻成組都唔知做乜9

長頸鹿冇機會表演過咩？high tension係咩黎？
有冇諗過同組nako以外組員嘅感受？
反正佢地都out架啦 不如比多d機會我表現自己啦
咁樣？
好小家囉

唔讓 成組氣氛唔好 仲點練落去
Nako真係嗰刻真係只有讓呢個選擇

人之常情呢家野做到出晒面就柒架啦
仲要係一個觀眾大晒既選秀到咁搞
BBY1組咪咁樣收皮囉

組内投票係咁嫁喎
投多次比佢死心都得

唱又唔得 跳又唔得 你叫現場點投俾你

今集終於幫惠里平反
明明惠里都好努力結果bby剪到佢成個廢青咁

唔知NAKO把聲唱唔唱到中低音

屌你哋班允真fans老母

依家就開大絕

唔係你個pick上台唱得麻麻佢使俾人鬧搶c?

佢唱得超好一早觀眾們都讚佢啦，甚至話換c換得啱

依家出咗事就賴人同金毛妹有咩分別

所有嘢都係佢自己搞出嚟㗎

唔好講咩只係想要多個機會show實力，一早2邊都show哂係差唔多實力㗎啦，票又投撚埋，你仲係想要c , 咁咪俾你囉

咁唔係搶係咩呀屌你

拎包尾個反應

但係你有冇想過，如果比佢唱多次，結果依然不變，成個團隊既氣氛會點？
除非佢唱多次係真係勁好多喇，不過可能性好低。
所以nako好識做，讓比佢。 佢做出"讓"依個行為，已經冇蝕到。

但係個問題唔單只係搶唔搶center，這只是其一，
她唱的part太多了，而且效果不好，甚至最後不是組內第一。

咁投多次咪得 我就係唔明點解nako要直接讓
真係無人要求過佢直接讓 許允真只係話想表現多次
何來唔讓會比人鬧
「讓c」係nako自己提出

所以個畫面三個努力學韓文唱歌,做成個對比好好。

我諗安俊英仲有少少良心,
起碼知道金毛JOEY搞到全組卜直,
都天使剪返D片比觀眾加成另外D組員

投多次嘅如果結果一樣咁點？成組士氣低唔使玩落去，到時就係nako問題

如果結果唔同，一樣會搞到佢俾人鬧搶c

咁樣情況吓不如俾埋c佢大家好好睇睇

其實表咩演多次呀，投之前2邊都唱過㗎啦，韓妹又唔係失咗手，唱多次結果都唔會大變，藉口嚟姐

d akbfans 係咪齋睇外表？
miyu性格咁好實力咁好點解會長期人氣低迷

允真part多到咁 現場投票班人未知有換c單野都做唔到第1 真係想問下唱得有幾好

akbfans好睇握手會表現

miyu握手表現聽講麻麻

佢自己又唔多想影水著

就好似一直沉落去了

覺得佢今季時間未到

copy多次先

屌你哋班允真fans老母

依家就開大絕

唔係你個pick上台唱得麻麻佢使俾人鬧搶c?

佢唱得超好一早觀眾們都讚佢啦，甚至話換c換得啱

依家出咗事就賴人同金毛妹有咩分別

所有嘢都係佢自己搞出嚟㗎

唔好講咩只係想要多個機會show實力，一早2邊都show哂係差唔多實力㗎啦，票又投撚埋，你仲係想要c , 咁咪俾你囉

咁唔係搶係咩呀屌你

最後出到黎
星船妹妹好努力想個TEAM好,出到得都唔錯
鍍我雖然一開始同金毛一齊癲但係舞台上面掂,救返
3個日本妹都好比心機練習想做好D,不過不失
係得金毛ON99玩死自己,死都要跳舞又要忘詞,唔知做乜鳩

今集睇完覺得金毛joey真係好垃圾
樣已經唔靚仲要佢既表情係比我覺得佢係bitch
仲要成個道友 韓國人係咪盲撚左 咁都唔係包尾

金毛俾yg踢走原來係有原因

咁我真係希望miyu入到好過翻去akb
握手會決定人氣係咩玩法
真心唔識欣賞

48 member得閒都拎哂時間去握手會
基本上歌舞冇人會train你
所以先有頭幾集果d開心舞睇

咁都叫唱得差咩
非允真fans

厭世

根本單野唔係單單讓C既問題 轉C>分APRT>表現>投票

轉做唔係好/冇遠超nako表現

係好就拎咗第1

樓主我同你圍爐

打回原形

2 The truth untold
4 Instruction
8 DDDD

你知我知大家都知

係d人死針住讓c lee part而無視分part不均，台上表現唔夠出色同投票冇第1

現場投票不嬲唔能作準

咁呢組強手多,moe q 有班死忠,佢冇乜唱之下第五都可以理解

奈子已經講左再投落去冇意思啦，大家濫炒，反正佢就算輸左反HKT都係ACE

唔準又好冇show到實力又好
既然係咁換c嚟做咩
冇5000票冇人緣，好傷姐

點解廢青又會跌
明明呢類型好討喜

得5秒表現係咁上下，又扯返去分oart不均個問題

做咩又開始屌

護主引戰

有1,2個冇啦啦受唔住打擊衝出嚟發表歪理

點分part係自己訂定節目訂？

lee樣唔知了

究竟珉周仲要扮演悲傷的青蛙扮到幾時 外號係人地俾 但唔係自己想成為既目標掛
我欣賞你響touch評價知自己唔值第1st 希望會係下次練習時做返台上既稍有自信既自己
做返一個值1st既練習生唔該

要講我尋晚都講哂 仲屌黎做咩
依家都準備登機 仲有咩好嘈
留番啖氣支持你地個pick 啦

屌你老母呢度d允真飯
同微博果d 撐允真一樣咁撚on9
又話咩唱得唔撚差
其他人唱一定會破壞首歌
喂大佬~我唔撚覺佢高音好撚穩lo
宜家擺撚到明屌撚你用手段賣慘搶c搶line
我理撚得你唱得勁撚過太妍
人格有問題就食撚屎啦
一票不投許允真

Jo yuri個組就主唱揀先
其他組冇播過？

自己分 但佢地冇講過分part 所以唔好屌咁大力
我個人就覺得分得太多既

櫻花係咪得罪左造型師
今集超級唔掂

Itnw 最開頭原本惠里唱，後來變左允真，不過安俊英唔剪，冇人知點解

明明練習哥陣第一句係佢唱嫁

佢話要扮cheetah老師

得啦 許允真抵死啦

有第3勢力插手

咁樣都人格差 佢語氣都好好 同埋唔係搶完C變到金毛joey咁既表現 講真個個唔係nako 你地咪又

好感動彈幕上無人罵我火娃醜
韓國人民開始會投佢
暫時仲係輸人氣 希望挨多一rd

仲有handclap 組有個粉紅妹妹金敏x 都好靚

播d修哂音 剪接過曬嘅嘢畀你投先係最準

【TOPIC】theqoo熱議!! produce48李昇基 交涉過程
現在李昇基日程
每隔一周的周一錄製<家師父一體>
每週3~5天電視劇拍攝
除此之外其他的日程(海外fanmeeting, 拍攝廣告等)
等等安排的很滿的情況.
但是produce的錄製是在周一 這樣會和<家師父一體>撞行程.
擱置了<家師父一體>這種錄製很多內容的典型綜藝節目
以omnibus的形式進行放送
重疊的話再調整行程 相比之下電視劇拍攝 更容易調整
但是需要配合拍攝電視劇的製作組和其他成員的行程
一周需要拍攝3~5天 以李昇基的立場 進行調整的話常理上是幾乎不可能的.
那麼如此繁忙的行程 可能很難參與produce
起初6個月的時間李昇基都因行程而婉拒了
如果produce和電視劇時間重疊的話 沒有辦法 可能是要退出produce的.
但是安俊英真的拜託了很久
安俊英背水一戰 決定在2集之後 再加入而進行了苦苦哀求
李昇基也覺得是無法拒絕的程度 所以答應了
明知如此 安俊英還和CJ邀請李昇基
李昇基要是想演藝生活順利的話 必須要和CJ搞好關係才行
PD是混蛋啊

其實允真會有應得既懲罰
佢入唔到頭十二架啦
唔好鬧到咁盡，佢只不過係個17歲既妹妹

我指現場投票有涉及人氣因素
要抽水就過主

開ac投票算啦

惠里想唱歌

鬧佢果d又唔見得係nako推嚟嘅

大家都講事實姐

希望佢入到前三十,佢好多意想不到動作,睇得人好開心

真係想聽下無修音既miyu到底點唱會咁低票 loop佐個舞台好多次

Miho以外個三個票數差個range都係得10票內 所以佢地3個應該差唔多表現

重討論nako單野

允真做法太蠢了
不過平心而論我覺得佢想搶真係人知常情 邊個唔想要好part 首歌又唔知點解又分左咁多part比佢 如果係平均小小我諗會好小小
利伸 Nako忠實Fan 講得唔好唔好屌我 反正係我立場Nako係冇得輸 就算有冇c位 性格方面已經show到佢既無私（已經覺得好好） 最重要唔好比人黑姐

三個都似各有缺點,被Miho 大幅拋離

已經冇野好講 接受現實。。
仲要衝出黎做咩 默默支持佢算啦

其實都唔知修黎做乜

因為nako最多飯

搶無名小卒咪wfc囉

想知有冇人留意佢
投票個陣見到佢張公式照 覺得佢好靚 開始留意先發覺佢基本上都冇乜鏡頭
真心覺得兩次表演都好好
投票完左 本身排名又低 我諗以後都冇得見到佢lu

今集睇番truth untold嘅練習故事好正

狗竹嘅center壓力正正係saho經歷過嘅

而miyu miho兩個係天使
一講換center通常會老尷
狗竹都灰曬機話讓center
但佢地知道團隊需要咩
唔係睇眼色而係果斷ban佢鼓勵佢克服

miyu真係成段都好溫柔又cute
希望佢呢段圈到粉

同泫雅撞名果個？
又高又索

前YG真係好勁

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel
嗌下交先有意思架嘛

可惜d 日本仔唔識欣賞miyu
佢唔係參加呢個節目可能一世沉落去

Vocal組練舞唔練歌

應該係啲人睇完中字

洗撚抹黑宇宙咩
呢個post 9成都係講日本妹
一提韓妹同蝗就會好撚多負評
不如開翻喺日本算啦

係啊 佢叫kim hyuna
有肉感既性感

如果可以多返編曲同埋練習、綵排個時既歌聲就好，絕對圈粉
可惜同組係...

允真都係想再挑戰多次center啫，我認為語氣同態度都冇乜問題，佢又唔係逼nako讓個位俾佢

得罪nako fans 就88啦

有時我都覺得怡人幾無辜

老實講我都鐘意nako，睇咗今集我更加鐘意添
但係我認為允真又冇乜問題

呢個真 王怡人呢啲靚絕全球真係要pick

做咩啫你
明明之前成班吹奏海允cube妹清純個陣又見你咁講？
反蝗就一定架啦

我見到wo
我咪話9成囉

其實有無人覺得今次美穗排名會上升好多
之前佢零表現都21名，今次仲咁突出，入前12名都有可能

btw聽佢見老師個時上高音把聲都幾緊，但綵排都好好聽，我諗啲老師幫左唔少

係惠里同moe 罰企 蝕D

佢唔忿氣允真俾人罵就拖其他人落水明明上次菜摘都俾post 入面嘅人狂罵，認真就算唔係對住nako 嗰啲佢咁樣都會俾人罵

有冇人係之後唔會繼續pick kirin

只係要求重新表演唔叫搶？
張貼紙已經癡咗落nako到，定咗嘅c要求重新選過唔叫搶叫咩

重新投票唔叫搶？
有無諗過其他人感受？你喺到賣慘又求又喊，唔投你咪好冷血？由原本投nako轉投允真對nako咪好殘忍？你贏咗咁對方係咪又可以要求重唱一次，無限loop落去

事實係佢咁開口法根本無得唔讓，nako嘅做法令自己嘅組員無咁難做，同允真只諗自己嘅做法唔同

最後，如果佢實力勁到carry全局，無人會屌佢，反而話個c換得好

但佢實力carry唔到，出嚟效果又說服唔到人，連個第一都輸比人氣比自己低嘅(唔關人氣投票啦)

無論從過程定結果睇，條友都係衰自己，打死無怨

平心而論
允真想爭C 絕對係情有可原 亦都無可厚非 nako都係照爭
呢個係一個 survival 節目
唔表現到自己觀眾點會去留意到你
唔通下下等ajy剪自己咩
尤其是佢覺得上次high tension 冇好好咁比人知佢vocal實力
咁今次更加要爭取
講真觀眾角度亦都係你哋唔爭下 我哋邊有嘢睇 爭嚟爭去先係呢類節目嘅睇頭位

不過允真最錯就係要求重唱個timing 錯哂
唔評論個句到底奈子唱得好啲定佢唱得好啲
但當個投票結果出咗嚟先話自己啱啱表現其實唔太好
比次機會我再唱多次 證明我係有資格做c

唱完冇覺得自己唔好 有問題 冇提出重唱
咁我理解為你對自己表現係滿意㗎啦係咪先
之但係一見結果出嚟 就辯解自己頭先做得唔太好 想唱多次
我就 下？ ？ ？ ？ ？咁同賴地硬有咩分別？

爭取係冇問題 問題係喺佢喺投票之後先講
感覺好似迫人交番出黎咁
所以先屌得咁甘

同埋分part真係唔好屈哂落允真到先 都冇人知佢地點分

我覺得佢唱得好好聽

上面講到反蝗有問題
智撚障 連登唔反蝗仲叫連登

搞咩？

龍門可以任搬
nako比允真表現多次＝nako大器，允真無自知之明
nako讓C＝nako天使，允真黑人憎
nako比允真表現多次，投票nako贏=nako勁，允真無自知之明
nako比允真表現多次，投票允真贏=nako被搶，允真黑人憎

唔識佢都睇咗佢直拍好多次

但事實上佢上次high tension 已經俾人選做center 之後再想要main vocal..... 真係太過…

係咪個個睇完中字都入黎屌一次
兩邊再嗌多次交

你係咪搞笑
呢個post 9成都係講日本妹
一提韓妹同蝗就會好撚多負評

完全係事實嚟 想用一句唔忿氣就cover個事實嚟掩人耳目

haha 你啲反應真係好鬼似小珠fans

佢high tension唱得最後一句高音渣 唔好針對住佢已經唱過唱過

你個允真咁撚唔要面 nako點唔比
唔比咪姐係變左同佢一類人 nako點會中計
你真係考慮到隊友既話你唔會咁樣講野
你咁講明顯係bullshit 其他隊友排名命低啲添
你唔同nako叫佢讓比其他人 你叫人讓比自己？
係呀 survival show呀 咪睇得出一個人可以幾咁怕死自私囉

允真飯黎講 你想算最樣衰個個

本身對許允真都幾好感 覺得佢幾活力好陽光 睇完今集真係不了 最唔明係佢搶C之後喊乜 乜野無諗過係咁既結果 你開得口重選就係想做C㗎啦 唔係想要咩結果
好笑既係咩叫人之常情 其他人排名低過你都無你咁肉酸打開口牌 自己上次做完center都係得咁既排名有無諗過係自己問題唔關隊內位置事

上集播就可能衝到頭12
得返一日票有啲難

你係咪搞笑？
Pd48唔比講㗎妹？老實講 今季冇㗎妹 搵鬼人睇
之前講一堆韓妹果陣你冇入黎？
連登唔比反蝗？唔反蝗就唔係連登啦

咁講真個句 上次奈子係main vocal 今次想c
其實都係一樣咖啫
只係成個過程係點樣發生 係會影響人哋對你觀感

如果冇睇youtube，得尋日節目後十個鐘投，最緊要保到前三十
之後洗票之後2pick 應該會幫到佢

預告咪見到係cheetah主持分歌 佢主持排名公佈

我唔係任何人嘅fans....
但追左幾個post又真係好多講日本妹
徐左佳恩之外 好似膠真咁正正常常都比人負評

一提韓妹同蝗就會好撚多負評個韓妹係咪牛屎妹
明明其他 膠真 之前嘅kirin 佳恩 權嬸個d都幾多正評

如果換轉唔係允真 係第二個
例如係狗竹 or 其他親生女
我相信呢個post 所有人都會圍屌佢地
先唔講佢係用咩方法去爭取c
爭取唔係應該投票之前做既咩？
大家投完票 你一句想試多次
因為自己排名低想表現
呢個行為無話唔啱
但佢講個陣有無諗過同隊比佢排名更低既人既感受？
就算唱多次投多次票
你叫本身投nako 既惠里仲有moe 點做好
切身處地諗下如果你係佢地 你投唔投允真？
唔簡既話 網民又會話櫻花妹圍威喂
爭取機會唔係唔得
但要係合適既時間講囉
當然有人會覺得咁樣無問題啦
咁咪你地加油投到佢入出道組
但我唔會投囉

係，我係想講呢樣 表達得唔好，其實想爭取唔係壞事，係你冇俾人選就想重投，好似覺得你啲組員冇認真投咁…
不過真係…明明直播前我幫曬口叫人唔好罵允真part 嗰度…而家俾人話我幫日本妹 其實有時真係有位做得有爭議就唔好下下賴人地fans …

邊隻字話唔比講㗎妹
負評完人又屈翻人轉頭
咪話在有見到 不多於一成囉
一貼圖就比人負評 邊個會想討論落去

就咁講膠真應該冇負皮 有負皮係因為清一直膠真加元英捆綁式留言

好似係

明明負評無論日韓妹都有

Nako讓C 允真天命所歸
Nako唔俾表演多次=冇同情心 排名高死霸
重新表演+投票Nako又贏=成班日本妹圍爐
重新表演+投票Nako輸=Nako廢 證明允真係一時失準 值得做C
滿意？

膠真 權好多負評.....
無啦啦幫人改花名做嬸

唔係元英 係崔藝娜先啱

sae 平時唔係好突出 但一上台就好搶眼

我記得個post幾多人鍾意膠真㗎喎

呢個我有問過佢明明先95點解會俾人叫嬸 但冇答案 我每次都只會叫佢恩菲

而權呢幾一好似轉緊風向？

上集張元英都冇乜鏡頭都俾人屌到一文不值

崔藝娜是無辜的

鬧嚟都哂氣
反正許允真2pick就收皮

貼下nako b好過

自己唔入黎講就屌人唔講又係想點撚樣

唔係....之前留意到...
膠真有好多負評...我重諗佢有咩得罪人
元英未出事前都係有好多負評....
係得佳恩iu同初媛好少少
唔係話負皮好重要
但真係令到人唔係好想加入討論

唉點講都好直到琴日我仲有投允真
但家下真係不了

飯idol對我嚟講 實力唔係最優先 人品性格先係
細微位可以睇得出嗰個人為人係點

允真=南韓松井珠

佢係因為個樣有啲老啫
呢幾集之後開始多人推佢

利申我 不過如果追呢幾個post 就當然日妹會多啲啦 上集前11韓妹都出曬，今集先出嗰5個前11日妹，討論度有差，膠真今集冇鏡頭正常少咗人講 同埋上幾個係直播post ，又冇佢舞台啲fans 都唔會冇啦啦搬佢出嚟

明明一開始全部唔識 而家pick 日本多d都要俾人鬧
雖然position 之後多左d韓妹vocal

CHING,我地唯有努力貼多啲韓妹啦

一日未完賽事,盡量都唔想令自己既PICK招黑

多負評咪係因為好多人憎佢
你咪吹雞搵返堆鐘意佢嘅正評囉

ojrk乜將正負評睇得咁重
玻璃心睇唔過眼自己個pick乞人憎

唔鐘意一個人仲要人講佢，即刻逼人屌佢嘅姐
你咁鐘意佢咪自己post佢講佢推佢囉
呢到有個日本妹saho無人講一樣有死忠堅持sell佢
喺到屌人唔吹奏韓妹咁撚惡都有

圍爐到咁邊有人會講

權嬸我有投
實力唔錯,又有d似初瓏
係肥咗啲啫

same
之前係睇high tension 比佢吸引左

邊個係iu

係囉 我好佩服嗰個saho 推，佢有次收咗20負評

唱iu個個姜惠媛

唔肥邊有波路

唔sell自己個pick仲怪人圍爐

反既繼續反 支持既會繼續支持
都就走 大家一人少句支持自己嗰pick啦

好似有解釋過因為笑有法令紋 同 個身型睇落比較肥矮 不過平時好小討論佢 但直播d 權粉會留言

唔係話負皮好重要.....
但真係令到人唔係好想加入討論....
成個post都日本囡囡
講韓妹就負皮....

所以我都廢事理佢

到底條友pick邊個呀講到圍爐咁慘

pick saho果個仲落力sell緊呀學吓人啦

我覺得係顴骨大
而家我都係會佢權嬸但幾鐘意佢
隊長力

個位Saho 推先係榜樣 堅持不懈

on9仔 出嚟講事實一定要屈人係pick呀邊個
係咪衰到講邊個唔好就一定係因為自己pick而攻擊佢
笑死人咩
你揾到我有pick邊個咪搵下囉

我詩炫真係好靚女

Saho把聲好正好酥麻

傻撚咗，lee到講咩嘢都要聽你指揮咩

你又講咩事實呀睇過

啱啦俾條撚樣睇吓你點sell啦

又話人圍爐㗎啦陣間

唔會啦 明明負皮係全部人都有，惠里，Moe ，櫻花嗰啲都有架 唔需要太擔心人地負皮啦 留喺度啦

都唔明做乜要咁在意個正負皮
唔通夠100個正皮有人工加？定100個負皮會少忽肉呀？

就算冇人和應 都堅持吹奏saho

都唔知邊到成個po講日本妹

明明就韓日都有講

退一萬步講中後期多人講日本妹係因為日本妹多嘢講嘛，咁又有罪咩

無理到喎 竟然有咁多 唔係三四個咋嘛

同埋bibian 惠里係就係多人討論，但明明大多負面評價嘅

係得stone music 樂華 同張元英會比人屌 但都有人推崔藝娜

所以d人選擇性失明囉

我愛Saho

牛屎妹推先係 雖然都係負評佢多

有，好似high tension 嗰排 定我錯怪你，嗰個係咪你嚟架

Cdroom左一排
好佩服推崔藝娜嗰位巴打

個風氣令人無野討論
寧願唔貼個pick廢事乞人負皮

星雲巴
就算我唔鍾意牛屎妹都好欣賞佢咁堅持

到底心智幾唔成熟先會在意正負評

本身覺得好煩膠 但saho 今次saho 表演幾好而覺得你有眼光

而家冇咪得囉

粉紅髮敏書超正

如果佢唔再綁埋安宥真一齊sell
我會好多謝佢

明明我個惠里都被人屌開
今集睇到佢咁努力最後一秒厭世真係慘慘豬

有個咩咩星雲巴打 sor 唔記得咗佢叫咩名，仲有安炯燮巴打，我唔算推但幾鍾意佢 (除咗咬心，可樂嗰次覺得佢幾cute)

好cute

講左好多次唔關正負皮事了....

呢度多人唔鍾意個啲都係有人推
就好似牛屎 幅射咁
令唔令人改觀 係靠飯點sell佢哋個pick

係連登留個言都要睇人眼色
船頭驚鬼船尾驚賊咁
做咩姐

岩
正如本po只有我同星雲絲pick藝娜b一樣
我相信我地收過嘅負皮應該係最多
咪又係日日吹奏

日本妹多人討論係因為出佐道 有大量周邊野可以share黎傾 班泡妹大部份素人練習生 平日點傾 出直拍/直播果陣就自然多返人講架喇

笑膠真膠係咪又係diss緊佢啊而家

睇外表佢應該紅就真
akb又有握手會 睇應對 fanservice合理啲

你pick 邊個 有時呢啲野係要靠控場，真係冇計 我唔多care 負皮，人地點諗我個pick 我冇得控制，我幫惠里都收好多負皮 其實我覺得佢地又冇強制pick 就算係咁 如果佢迫人入post 一定要讚同邊個先得(好似202)咁就真係要屌

睇巴打個名
你嘅堅強應該係由上季煉成
admire

韓仔成日攻擊佢個樣...

睇完之後唔多喜歡允真同子瑜

miyu外表
有實力同性格好係真
咁握手會點受歡迎？唔係握完就算咩

唔好咁haha 佢pick 性格係膠膠地啫

如果ITNW早d播
彩元應該幾穩
依家有d擔心

珉周是無姑的

我娃邊度幅射

對佢pick無意見架我
只係係po內見證住

Sorry 純粹覺得佢係咁喊又冇自信到我覺得有d煩

202做咩事
其實我無pick人 好多都鐘意 日本同韓都有

已經好努力幫膠真洗底

Miyu忙內形象太深

啲人成日攻擊Miyu個鼻

琴日見佢好努力咁扮眼訓

洗咩底 最平凡最正常係佢

佢扮眼訓都仲係大過好多人

子瑜幾靚
但如果佢想出道就要除咗靚之外都要有其他嘢突出

Miyu忙內??
佢已經大前輩左好耐啦喎

根本佢係呢度就唔黑

痴線 冇人理架 照屌架

客觀講miyu真係唔係靚女 有d gif重會係中下 所以我先問akb飯係咪好睇外表

佢個字幕組都自抽叫「鼻子是本體字幕組 」

咁都有得屌唔怪得個po keep住有交嗌

除咗個鼻大啲之外我覺得佢好高汁

九期忙內
Akb好多都係用期數去分
推又係一期期去推
九期個個都大佢34歲
Miyu係佢哋面前好少出聲

係 覺得佢完全冇亮眼表現
仲見彈幕話佢跳錯幾多下（利申我發現唔到）

櫻花都有人長期負皮＋話佢膠同面膠啦
VV人都係得兩個人話佢吸引之嘛

邊有人屌膠真？

yena pick 留名

其實佢上輪都跳得麻麻

以前睇akbingo啲人嗌佢成龍
但佢啲反應好可愛好想錫佢
加上佢身高都係忙內feel
其實覺得佢個尷尬笑好cute

嗰陣強制pick 樓主鍾意嘅人，e.g. 文福，
never 之後強制黑在奐同p 社，之後啊樓主尹龍彬皇浩蕩淨係黑在奐同旼炫 仲有樂華全team 都黑，但Justin 因爲尹龍彬突然鍾意又ok 返，仲未計盧太鉉嗰啲
利申：在奐P社pick

鳩UP唔撚使譜
張元英明明上次唔算黑面無啦啦比人屌就話 幾時有人屌安宥真

其實幾慘，佢個樣係靚，靚過下尾，觀眾相對會對佢期望大啲
但下尾咁，本身未上台好普通
一跳起舞上嚟好突出 （可能因為身體突出 ）
佢又冇櫻花嗰種浸咗好多年知道自己咩樣最搶鏡，有舞台魅力
又唔係VV人嗰啲怪雞得嚟又令人記得
點都要做返啲嘢搵返自己個定位

akb d新人有d都幾樣衰
唔知點解過到audition

VV人冇嘢好講
今集單馬尾幾cute
擺明係髮型問題

bibian真心好撚正

鬼咩，大半隻舞都企下尾隔離

係咪認錯安宥真同高宥真

原石 等多兩三年就靚㗎啦

明明哩度好多人愛戴佢
係元英多人反

唔算靚女
但啲反應好可愛

加上唱歌幾好聽

我果問邊個係膠真有人答我係高真

識有粒原石愈大愈樣衰

樂華無一個是無辜的

唔係既，禾猪握手都好受歡迎，但佢外表.....因為佢要博命引誘人投佢

耐久度唔夠呀

佢會係直播色誘fans

膠真

佢地班人成日龍門搬到九尺遠 周鶴年發脾氣話自己少part,佢地罵dancing king

如果要講有爭議嘅話好似係starships 之前伴舞單嘢 但大家都係罵公司冇咩人怪佢啊 邊度有人anti 佢

個陣我知有po但冇點入過去
心血來潮入去見到成班幫周學年講野我都O撚哂嘴

上年啲野喺到講做乜
事實係櫻花都大把人反
仲有咩唔滿意

櫻覺得唔對路都唔敢出聲
訪問camp先講

有聲 呀진짜?

其實韓國有冇收縮眼睛手術
好想集資俾娃b去整下隻眼

唔好呀 上一集都幾自然
整左又會俾位人入

其實佢留陰會唔會冇突出隻眼 明明眼大大幾好，可惜

原來有得整細d㗎

留陰只會更加突出對眼...
笑多啲唔好瞪大就得

其實整容有咪好黑，都唔明啲人點諗 效果好咪得

佢側面睇好好多

允真粉再嘈遲早變下一個禾珠比人全力追擊，收手啦
佢無得救嫁啦
你怪怪地靜靜地去投票算

都唔知係咪曲線黑

白粉妹又係度搞亂檔

好奇問下bb人 佢個名緋杏=bibian? 定係bibian係後來再改?

又或者戴副眼鏡?

佢五官同塊面全部都大好難搞，可能可以轉條眉?

其實佢生得幾有英氣，幾似何家勁

話連登po 日韓失衡個啲人究竟有無追po
明明
膠真 佳恩 清純 舒漫 海允 前允真 娜榮 子瑜
呢批喺連登都討論度高+無乜黑

加上日本個批本身出左道
有基本fans入黎討論
同多啲以前活動既圖 都好正常吖

同埋幫子瑜出句聲
係班觀眾投佢 佢係無辜架
佢事後都好內疚 請大家唔好黑佢
不過都希望以後多返d自信

而家覺得bb人幾得意

bbun!!!

佢個頭成日都好油咁

同埋今集一口氣出曬日本妹上位圈，實多嘢講

純粹希望佢爭氣啲俾返多啲信心自己

人地最多都係收手唔投姐
允真粉係要嘈嘅咪比即係比位人圍插
收手啦
利申:睇今集之前仲有投佢

由頭到尾都只係唔識欣賞個油海頭
之前長髮個look直頭女神咁

連登呢個function真心on9

其實愈黎愈對佢有好感，都係一個單純既女仔啫
唯一係佢上集唔知做咩er勁耐都未揀到歌，但安俊英剪呢啲出黎就唔應該啦

呢個星期係七時講日本妹
咁梗係啦！節目都無播佢地
先更加好奇佢地做緊咩更多討論

今季風氣係AJY一手造成

佢係咪想製造noise 玩前後對比 唔鬼記得邊個節目有個人中間轉咗正常髮型之後一嘢升咗上去出埋道 支持 bibian 一換髮型變女神

佢五官太密集 所以有啲恐怖

唔係呀 我反而覺得呢幕幾得意喎

難得收哂口又講。。。。博乜鳩

Sor 我爬緊文

我覺得佢果下有種屙唔出屎嘅感覺

仲鬧緊許允真??

佢整走個陰我先再考慮改觀啦都係

er太耐啦，睇到有啲躁，仲有咁多人未有screen time，佢就無意義地佔左咁耐

聽奶騎講櫻吹全部都同櫻花一樣咁有機心
可能佢係櫻吹嚟

跑步同勝基伸脷 無聲估野 岩岩呢round揀歌 呢3part真係入佐腦 牛蒡妹

有冇圖睇下唔係呢個髮型會點
好難想像

成班指原旗下既HKT都係心機女

下次錄淘汰可以笠個假髮

鬧就梗架啦 每個睇完中字都入黎屌一屌

有記憶點總好過普通靚女嘅

終於追完Po
再講多次

金毛on撚柒鳩
呢單野榮登101 202 48 中最on9事件榜首

真心就算係foul左嗰啲都有記憶點

屌，好心換過個髮型啦
差咁遠

佢當初er都未知會比人剪入去架啦
要講無意義既剪接 佢果幾秒排隊都未排到佢啦係呀講緊yss
呢幾秒起碼增加左我對佢既印象 都唔叫完全無意義掛

八奇HKT

髮形的重要性⋯⋯

一望到張相即刻諗起佢油頭忍屎樣

好過唔少所謂ig女神

好勁呀VVN,竟然呢度有人講佢

一個縱火犯唔小心做主題曲C，搵啲豬隊友突出自己
一個天使唔小心去咗F，跟住做C爆紅，仲要讓C位
一個cursor扮醜女

補多句好多人無提到

導師review忘詞都算 綵排都仲甩 再都算
表演都仲甩 我真係睇唔出都有幾努力到

櫻花至撚醒，飲凍飲休養生息

其實我唔係想講佢
就正如我唔係想望佢咁

仲有第3世代，準備日後同禾豬做對手嘅麻莉愛

佢心知自己廢嫁啦
唔係點會因為避左啲勁人揀vocal
跟住仲想將vocal變成佢既dance舞台

一言驚醒洛克人
如果係都幾賤

指原講嘅逆轉力！

將戰場拉到自己善長嘅領域到！！

天才諗法

覺得bby2組好似幾好感情咁

VV人冇喎

前yg真係好撚樣衰

只要願意，個個女仔都可以靚到嚇親你
估下佢邊個?

下尾係咪當自己係男人
件衫領口咁鬆都唔遮下
第時開直播小心D啦,比人睇蝕晒

想問下前兩季有無人係連做兩次c? 見微博有人話許允真係三季以來第一個連做兩次c既人

山田

係

張相應該執得好辛苦

佢之前showroom先直播裙底

冇VVN咁震撼
我寧願睇返佢個雙下巴

啱啱睇到前yg卸膊嗰到 哇.....賤撚到

唔怪得成班韓仔去睇

呢個係大家一齊決定架 架架你老味

事前 綵排 表演都忘詞
mnet平時咁鍾意loop人失誤點解偏偏唔放大佢

明明問都無問過班日本妹

下兩集實會有新罵戰
邊首歌多左人要投Best 5
基本上就黑曬成個上位圈

到時希望大家留手
同埋唔好多個好似pinky衝出黎

starship個趙佳賢好慘
同公司既神級隊員 無話題已經好慘
仲要輸俾個咁既人

Fine Fine Fine Fine Fine Fine Fine～～～～

因為無人想睇佢 黑佢都廢事

仆街有gif嘅

都唔駛落藥啦
連登連推佢嘅都無
想推佢落山就大把

初評級果日塔頂真係風水位黎
死都唔好坐

等睇HKT組點表演全身而退

唔好睇小佢 一年有18個人同佢告白過架

三季以來冇一個入到決賽

禾珠pkp個時好靚女

請支持SaHo

今日重睇INSTRUCTION個組
屌安俊英真係仆街黎
佢地擺係上個禮拜 就羸撚左啦屌
又有氣氛 又有實力 唉 真係好可惜

琴晚播完今日唔比你投
1晚唔知有幾多票呢

其實可唔可以送枝洗頭水比佢用

見到有人為yena平反,好感動
漆黑中的螢火蟲， 那樣的鮮明，那樣的出眾...

要強力控油

成組人都讚智代梨
原來組入面有個綜藝掛真係好重要

樂華仲請唔請打手??

你唔放牛屎妹已經想負皮你

請
有無興趣入職牙ching

各種Couple

gif呢

終於睇左第七集,
無法傳遞的真心果組個結果一出黎果下我真係屌左出聲

冇圖學人

哇

有片添好似

其實有啲想知許允真事件對像唔係nako 會唔會有咁大回響
個人就覺得件事係冇問題...
分line 係真係好唔平均..
但我呢啲未飯nako 既人睇到呢2日佢啲支持者既回應有啲覺得太誇張....

大陸嘅話本身2批fans有成星期牙齒印，唔使睇佢哋

好有機心

睇緊中字,覺得aoi好慘

showroom真係好多心口走光

我lee個男人都知烏低身要禁心口啦

有咩理由女人會唔知

好多就算本來無推nako都認為成件事好有問題喎
點解覺得自己表現唔好 唔係唱完果下即刻話要重唱
而係岀咗結果先話要重唱而且喺低排名+無做過C嘅人面前賣慘 ？
認真你一嚟就話重唱，咁moe惠里可能揀你呢
但人哋都揀完 要人咁老尷做乜啫，呢個係唔識做人嘅問題囉
我諗你仲未明佢衰喺邊 唔關係咪奈子事
不過應該都無邊幾個好似奈子性格咁好會幫成隊team諗而犧牲自己個C
佢都知生存節目 要人讓

利申 睇完high tensions之後日日有投許允真，依加不了

咪住先
lee d洗白味道好熟口面
以前bilibili同貼吧d禾豬推
係幫禾豬講嘢果陣都係講lee一類說話
eg唔覺好大問題咩咩咩

莫非

生存節目嚟㗎大佬，真心你排名一直跌緊關我撚事咩
仲要個grp有低排名過你嘅人喎大佬

周鶴年翻版

睇完個yg金毛真係屌咗聲
見跳舞果邊多高排名揀，驚自己會低就揀唱歌，
做leader又唔接納人地意見，
明明係vocal但死又想focus跳舞，
搞到成team哂9時間練跳舞
俾導師問又推卸責任，話係成team人決定
表演竟然忘詞，最後都可以拎4
由練習到表演都俾佢搞衰哂，
但最惡頂係條友一直嘻嘻哈哈，無料扮有料，
快撚啲走

睇足三季，第一次憎條友憎到咁

又嘈過

其實有啲想知總選事件對像唔係櫻花會唔會有咁大回響
個人就覺得件事係冇問題...
bin佢c真係好唔人道..
但我呢啲未飯櫻花既人睇到呢2日佢啲支持者既回應有啲覺得太誇張....

仲要表明自己係路人

仲話要yg跌眼鏡 上一次評審都係啦，做leader但教唔到人 所以夏恩lead住隊team又要黑人面
真係希望佢快啲走

lee d偏x路人

佢貢獻好大... 無佢唔會出到個咁既stage, 可惜下回見唔到佢了

有排嘈, 仲有星期日先睇既人會入來

貼吧個邊有新朵
宇宙大主唱許solo

同世界豬有得揮嘅稱號
我地都叫佢宇宙鹿之類點睇

同強國d anti比 呢度算得d咩

PRODUCE系列精髓之一:罵戰

我就真係冇特別意思..
純粹想問下姐...
講真睇左咁多季都有爭c呢啲畫面出現但感覺都冇今次咁大迴響...
唔洗講到我要幫人洗白咁...
你要曲解我意思都冇野好講

咪因爲其實爭C唔會爭完之後仲搶晒part囉 咁你都唔明，睇多次啦

不如...傾下concept歌啦，黎黎去去都講左成日允真

咁多季都好似冇投完再投啊 同埋之前明明都有幾次大迴響過今次

你覺得你個推最適合邊首呀

我覺得Miyu入See you again組最好，感覺最似佢

求放過

Rumour我想恩菲彩燕金毛真佳恩加埋miu

宇宙鹿ok

今次比起搶唔到C黑面到2046/係導師面前爭表演想再搶過個d
其實算小事
但某d人想洗到完全冇問題就
強國個邊就由出直拍開始已經嘈到好難聽
出到黎原來係咁仲唔有仇報仇

你嗰名嗰次都好多人講啦
利申唔覺得算係爭
係咪平行時空 我同佢睇嘅三季有岀入

爭c同選完再搶係兩樣嘢...

我打咗咁大段嘢佢都好似睇唔明咁

美國人就係咁
好似係

再加埋Miru

....咦成組SNS黎既
如果無高宥就好啦

但高宥幾夾呢啲concept

應該又係hkt飯曲線

係喎唔記得咗miru
我本身都諗住成隊sns 我又覺得膠真啱其他

金毛真嘅話係個feel淫幾啱 雖然我覺得佢唔係好討好

但唔想睇佢 佢應該都捱唔到今輪架啦

Cube妹有無機入到前12呢 前20應該無問題
上集咁勁 今集又多10萬

李大輝係作邊首?

前20有機喎 好似奈子咁爆上去
12就好難講了 希望之後拉到許solo落去

覺得rumor會紅
但現場投票著數係new jack swing個首
1000%=炮灰

有大陸網民話似係See you again，話降4個key之後似李大輝把聲
我唔知係咪真係似

BBY已經敗晒好感

無意冒犯 我覺得今次concept歌有幾首有啲Gf feel

日日都有投佢
希望佢入到12..冇諗過佢唱歌個舞目咁正

sherman唱rumor

之前bby見佢lead住隊team就好感直線上升

今次分別有gidle,gf,twice,pristin v,apink

無留意其他團
我覺得有幾首歌感覺都好似 . .

可能只係brandnew作而搵佢做代表

認真，真係似佢

我覺得就係new jack swing個首似
個啲登登聲同節奏似

朋友就覺得係1000%

我最鐘意rumour

有冇SOURCE可以睇

佢d鏡頭全部好野黎
90幾名爆到出道就好

其實李夏恩真係好慘 識編舞 跳舞又唔差 但排包尾 今round都唔知留唔留到

究竟夏恩差啲咩…性格又好

就算無12人岀道都好想佢有個好結果

其實我一開頭覺得佢外表個type好似請夏

佢唱歌把聲都好得 intrusion 副歌嗰到

包尾真係灰

年紀太細...個樣完全係小朋友
唔似張元英個D人細鬼大TYPE
不過河夏實力超好,過2-3年大個D出道前途無可限量

其實我覺得佢好得，
不過個樣太細個冇得出道都正常

真係好似
其實我首首都好期待

好多人話佢似文福

文福rap嗰時又係最尾

似上季唱春日個小弟弟
大笑JJ嗰個 唔記得名

佢唱跳都好好，但我自己覺得啦，佢跳舞個風格好請夏，而呢個風格需要一個好身材先好睇，佢大多兩年再係MNH出道會好好多，而家仲係似小朋友扮大人
先14歲，大把日子

Mnh應該會比個好結果佢既

佢個樣做請夏唔襯 期待佢大啲轉形象

索性轉公司好d，以佢既實力去三大冇問題，
一個𡃁妹仲勁過自稱BP後補果件騎呢怪

黎緊得返2PICK,
但我心水太多, 點決定好
nako,juri,sakura,miu,miru,sae,miyu,hitomi,miho,初媛,海允,佳恩,彩燕,膠真(心靈上支持),恩妃(心靈上支持)

未睇 是咪金毛joey

輪住Pick囉
一係pick曬Miyu又得

初時佢係人緣唔好 B班都無人簡
太強勢哧親Ｄ女？

MNH對夏恩好既話好過係三大喎
夏恩又唔係SM樣，JYP下個女團都唔知幾時出，YG幾個雪櫃咁

如果出到道就好了 真係可以育成個囡囡咁

我會建議Pick安宥真同崔藝娜

禾珠

可能比佢唱RED嚇親

但係今次出唔到道 話題度過左先出黎就好難行
請夏ioi爆到 先可以keep到唔錯
始終細公司都好難同3大玩 過兩年先出就冇架啦

MNH資源太少啦下話，開女團應該唔夠人，
同埋請夏仲紅緊，唔會再捧多個Solo出黎啦

Dudududu根本係dance組

佢初時個款真係成個rapper咁 點知原來係vocal ，把聲仲要咁甜

請夏而家個勢幾好，不過兩年之後唔知咩環境係真既
始終佢仲細，睇下佢機遇點啦，無論如何佢今次都好難出道啦

1000% 趙宥利 狗竹 李詩安

jyp今年出新女團 再下個應該要等3-4 年 不過嗰陣佢都係17,8歳

唔係話出全日女團咩 JYP啲決策好難捉摸
Somi都唔知幾時真係出道

出日嗰個應該唔關事 年尾應該係somi 柳真個團

搵唔返之前話聯合投票d圖

呢個?

年尾somi個隊
下年先全日

會有sixteen 2?

其實1000%真係咁差咩 一開始個度我想像海允同娜榮唱，好似都會幾好聽呀

1000%

應該唔洗選? 我估佢有哂人選

如果有 somi又要玩多次
到底要玩幾多次選秀

其實我係想河恩入SM，
不過SM自己都大把人才，
唔會搵外人過檔啦

咪再玩Somi啦

唔係Sm樣...

Nmh係jyp架？

好多個都上過節目有晒fanbase啦 應該唔使選

唔係 不過上面有人話想佢入jyp /sm 因爲mnh 唔似夠資源出團

唔需要再靠節目造勢啦，
搞個節目出黎係鬥抱Somi柳真團咩

我覺得比To reach you 同see you again 食住

Rollin' Rollin' 成句 Playing with fire 喺入面

Look at me, look at me now？

可以估下邊組最大件事

櫻花心諗我要rumor啊

d想蒙到好難認人

似18線女團d炮灰歌

非常認同,過多2~3年出道

加埋蝗怡人同牛屎

成集鏡頭俾曬呢組

屌

張所有親生女放埋一組 就可以阻止佢搶人鏡頭

Sor 每次睇親哩個位都好撚火 硬曬

咪係囉 我覺得好過佢先 依加先知韓國人鐘意道友

獎勵票都拎埋，下下次排名霸曬頭五

就咁睇應該已經有16個可以留低

第一次排名頭十二
佳恩 膠真 元英 櫻 nako 權 蝗 崔 采燕 moe q miyu 仁美

position 第一 :
sae 韓初緩

催票：
允真 海允

餘下14個位競爭激烈

呢啲浦club樣 就算好好實力性格好都唔會pick佢

完全唔貼近女團清純形像

我有一度諗唔明,明明金毛揀嘅時候啲上位圈都未揀,咁何來高排名都揀dance?

太細個同太佛 ？

催票仲有七海

金毛講既所有解釋我都唔信

珉周 狗竹 趙宥莉
Miho 高珠 miru
加6個

咁玩左一輪都知高排名嗰班全部都係dance勁過唱
Eg. 膠真 元英 佳恩
佢知自己廢 實唔夠人爭 而且嘟嘟嘟嘟又的確似dance多過vocal

私心 高恩

原來條友叫趙佳賢，近乎零鏡頭都仲玩緊

下集應該走得

去左旅行岩岩返到酒店miss左場罵戰
不過事先聲明我係黎吹奏櫻花
因為經過今次事件終於明咩叫無感
我原本都對允真有d好感但而家因為呢件事
覺得佢真係個普通女仔
我諗從此只係當佢係一個路人

呢種情形好似當年櫻花做左幾單柒事
櫻黑成日話對佢已經無感
我諗櫻花係有汲取教訓之後點表演自己
唔講遠講近就講呢個節目為例
之前4集佢又紅又黑
做左幾單事件令佢毀譽參半
但好明顯佢睇完呢4集調整左點樣無俾人惡剪點表演最好
所以首先無再喊
第二唔爭任何野
三係努力努力再努力
途中加d鳩野扮cheetah
雖然唔再突出但可以保持水準慢慢向上
所以以呢家個趨勢
笑到最後笑到羅第一既可能性已經大大增加

最後允真同允真飯加油la
希望佢係呢件事有學到野
係南韓松井珠定係南韓櫻花，真係只差一線

最最後送張櫻花漫畫圖

想要智代梨 有啲綜藝掛 好過睇班囡囡喊喊喊

智代梨未必留到，山田啲票過比佢得唔得

指原巴發生咩事

另外nako贏國微博fans club似乎見到罵戰混戰跟住話今日記念唐山大地震幾廿週年唔出post
個理由真係on99

好正氣 希望允真可以捱得過

金毛rap 字幕版

나나나나 na na na na na

之前俾班櫻黑屌得多
而家追曬post見到允真同佢堆飯
有感而發

睇直拍心心數既話，頭三十係︰
上次排名頭十二(5韓4日)︰
李佳恩、安宥真、張元英、宮脇咲良、權恩菲、矢吹奈子、李彩燕、竹內美宥、本田仁美
(無左王怡人、崔藝娜、後藤萌咲)

日本妹(12)︰下尾美羽、宮崎美穂、白間美瑠、小嶋真子、村瀬紗英、千葉惠里、浅井七海、高橋朱里、本村碧唯、武藤十夢、村川緋杏、中西智代梨

韓妹(9)︰許允真、韓初媛、金鍍我、金采願、朴海允、王珂、張圭悧、金珉周、曹柔理

有巴打好鐘意既金娜榮排第31，岩立沙穂第35，清純第37，羅高第46，恩英第49，夏恩50，山田54，Rap柳55

上次直拍頭58既得2個無入，今次唔知會唔會都係直拍頭30既入呢

要補充係南韓松井珠定櫻花
我唔單止講允真本人
係講緊班飯
當年禾珠飯既鳩事我真心希望唔好再發生

櫻花一向都是計劃通,幾條友叫佢做隊長,即刻推
乜都唔爭住做,佢知道呢10萬分其實是糖食毒藥,食唔落

睇live連我唔識韓文都聽到佢nanana左一大段
咁都唔係最尾啲韓仔做乜鳩

娜榮可唔可以留多round

又唔係既 有時敏感日子真係唔敢出

77事變個D幾突發都唔會有日本微博出POST

中西真係聽天由命
仲要尋晚先播

減番miu
剩7個浮動位

呢D日子不嬲唔更新

八奇櫻一早看破
《老子》云: 夫為不爭，使天下莫能與之爭
完全體驗係櫻花身上

77我明但今日個藉口其他idol fans club都無咁做

我深信鍾意Saho嘅人

只會越來越多

唔會越來越少

因為SaHo病毒

感染左之後一世都唔係好返

冇疫苗可以醫治到呢種病毒

有冇宮崎美穗既唱歌片推介吓
想聽佢把聲

再吹奏下nako
你今次咁叻我叫你啊媽錫多你幾啖

一定要
BTW 我上網見好多有pick仁美同Nako
既人都有揀娜榮 唔洗多岩岩好30就夠

有個組合叫做Sone你可以去查下

幾年都無聽過佢唱歌

上年年尾H社木曜祭佢跳TT我仲笑佢鳩黎咁

認真上次stage開始pick佢
雖然唔係每日但都8成
仲有智代梨都係上星期開始日日pick
希望佢兩個可以穩入

其實允真飯想點
明明已經冇人講佢,冇啦啦又提下佢咁拖佢出黎
唔好再扮路人幫佢洗白啦
收手啦,已經就快成個POST都係鬧佢啦

無可能日本妹多過韓妹 心理準備

今集唱得ok既
但唔會中毒

同意 唔係話踩日本選手 但真係冇可能 6:6都好危

樂華孖寶同moe一定入下round
睇直拍無乜用啦 之前miu唔係好爆咩都 都係得30幾40

去到1PICK嗰陣應該仁美同MIYU都危啲

我睇左啲乜野。。。

有ajy唔會比呢d大排名日本妹好過韓妹

有冇人覺得奇怪係我記得上兩季上一集會播咗選c 過程先，點解今季呢集先播未播嘅組點選c or main vocal

好想嗰兩隻蝗bye bye

望就望岩岩入唔到12名

天下靠櫻花
宇宙靠允真

係就好

我今日都睇完合集,佢地4個好鬼正

似佢性格事 佢其實好靜 係BBY2組入面佢都係好少出聲 大部分對cam 先出聲 平時成日冥想

出得去飲野？

Agree 喊到好撚煩 就黎邊個喊我就黑邊個

發覺佢地好鍾意up舊相
字同圖係唔match既
其實我係想講Nako

之前有累計票，今次無呀嘛
其實我都覺得上次前十二點都會入到頭30，加名單個9個，再私心娜榮、羅高入到，咁就有18韓，仲有12個日本位
計頭12有4個，再加Sae，仲有7個位，我估係下尾, Miho, Miru, Mako, Juri, Erii, Bibian
唯一唔知爐石主啲心心轉唔轉到做票

我希望係咁啦

係既話會成集都播1000% In Mnet We trust

日本有12個係合格，多既話係叻，少過會有D失望。

櫻， Nako, 仁美，Miyu 四個無問題, Moe 可能跌不過支持者應該忠誠，網上事件又會加番票。
惠里表面上23名好似無進步，不過洗牌之後D支持者會返黎，估計樂觀。
Noe 一定下跌，但會唔會由14名跌到出30外，會有些難度，私心覺得佢既票其他人如中西仲好。
白間上星期贏左，有個勢加上早一星期播出，留低無問題。下尾個勢亦一路上緊，麻甩佬票肯投應該係度。沙英個10萬好重要，應該留到。
剩低係混戰，Miho, Juri 名次接近，支持者亦多，真子亦可能上緊，七海唔知爐石幫幾多，Saho開始較危。中西好想佢入，但要升好多。

你一定要入30

韓國個邊估計入18個，如果最後五五分都幾失敗。

一定入既，佳恩 權B 元英 膠真 藝娜 怡人 彩燕 允真 狗竹
海允 初媛 無問題， 另外子瑜 清純 柔理 金彩元都比較高機會入到。

剩下幾位就好多人爭，金詩炫 李詩安 高宥真 孫恩采 金鍍我 金初妍裡面爭

今朝要返工所以尋晚無睇 啱啱終於睇翻中字

屌你咩安俊英成撚日用我櫻花撚狗
明明第三都剪到要爭第一 整吓頭髮都剪到舉手 真心屌你老母臭閪

我發覺我就快成部手機都係GIF圖

最後排名個陣 D無咩表情都出

搞到佢個FEEL唔知黑面定緊張

邊個畫㗎

終於有
好心揀張好d既相啦

擺明就係唔知幾時發緊哞豆 俾佢格硬剪落公佈成績之後 搞到好似黑面咁

真心好撚過分 無表情無reaction都要剪落去扮係黑面

我愛安宥真

jo yuri個張又係

中毒者表示求俾佢注射 大姐姐得來又好qq

隻手想點

點解唔用佢D愛國相

羅高恩

仲有娜榮,我都想佢入

要等成個星期先知
好難頂

禾豬fans d絕技

好想下一round見到佢

點解可以咁可愛，笑得咁傻嫁

召喚豹GIF

好撚討厭
張元英
崔藝娜
朴瑞英
曹有利
狗竹

櫻花的死亡筆記
安 俊 英

小櫻花食昆蟲經過

想加多個李詩安

天使櫻

saho食蟲經過呢？

每次聽到金彩元開頭solo果段
每次都會起曬雞皮，個腔好夾首歌

諗都冇諗就放入口

下尾個衰妹

允真
怡人
高宥真

仲有蝗珂

全akbg都比Saho荼毒左啊 食得昆蟲

做乜膠真咁多負評

護主 全面進場

係邊

膠真做左乜？ 真心問

加埋裴恩英長頸鹿同埋金詩炫

咁睇重負評做咩

絲打 我欣賞你鍥而不捨既精神
每個post都見到得你狂收負皮但都一個自己默默推saho

好彩
以為膠真做左乜

黑子酸撚到
以前係黑+臉頰有baby fat姐 都係咁靚

岩岩發覺ITNW組係第一隊全00後組成
之前咁多隊最少都有1個90後

黎PD48 POST黑整容好搞笑

係loop post用整容攻擊人

kpop*

老啦老啦

97前個班女再唔出道就會比人嫌老
海印

見到呢D圖又要感嘆望住櫻花由小花瓣長開(冇長歪)變成壯麗既櫻花樹

嘩 屌 bbn換個髮型即刻jable

啲仙氣隔住個mon都feel到

牆壁掛住嗰張相

SaHo曾經講過

佢自己係嗰一種

如果嗰個人係唔了解佢

或者第一次見佢

就一定會討厭佢嘅人

我想令更多人

了解Saho認識Saho

至少唔好討厭佢

Saho從細個開始已經好鍾意idol

一直以來都有追求模範idol嘅執着

其實咁多年來都好少可以見到Saho喊

我會驚訝佢會係呢個節目喊嘅原因

唔係因為無啦啦毫無預警咁

而係佢本身好堅強 真係好堅強

對上一次係13期公然完咗之後幕後花絮

同埋佢嘅idol 小嶋陽菜畢業嗰陣

發現自己越打越多 冇啦今鋪 負評一定收到手軟

女神

到底佢幾時轉髮型

比咗正皮你，因為你都好堅強

安俊英撚完櫻之後
鏡頭比撚左joey呀
我屌你老未

安俊英刊底幾時先肯唔撚日本妹....
特登要人飛黎飛去可唔石以比多兩個鏡頭

求下你
有啲老尷

唔好再話佢整容啦， 都過左去， 話佢兩次公演都平平無其， 冇乜料好過啦

佢而家個髪型真係自黑
好地地有女神唔做
仲要比班蝗鬧佢樣衰

可能太靚俾人蝦過掛 唔知呀我估咋

好多miyu飯
好開心

櫻兩次stage都中伏 都睇唔到佢係發揮唔到定實力不足

去呀MIYU

第一次唔知
第二次明顯係首歌伏到喊

唔好叫金毛Joey啦
影衰雞容呀

今集佢喊得好溫馨 對佢有d好感

每次見到咁多miyu飯
都會覺得miyu離出道不遠矣
希望排名係升

外表精明 內裏糊塗

Miyu喺日本妹黎講真係無得頂
精通音律，跳舞唔差，聰明醒目
除左個鼻大左啲，個樣係好日本妹個種靚
有大和撫子feel
唔搶c，仲要安慰返人地轉頭
做隊長令到個team和和睦睦，有領導能力
咁都入唔到就真係好慘

利申 miyu打手

好想MIYU出道做日方主唱
韓方想高恩
不過已經冇咩可能

其實本身對佢無好感
high tension更加跌咗啲
因為佢同miyu組對立咗
對唔住我係私心miyu
後來比絲打吹捧得多開始覺得佢幾可愛
今次表演同個look都唔錯
所以絲打你係成功咗

YG俾左幾多錢Mnet
幫手打埋歌

加埋豬隊友
佢兩次表演平平無奇

第一次， 跳舞基本功唔夠， 比起同position既miru, 高下立見
第二次， 真係唱得好普通， vivian都唱得好過佢， 完。

講緊boi

然後

唔好quote 我都覺
有些害羞

多啲人鍾意Saho就好啦

絲打你一個頂48個
真心佩你

*服

你想多啲人鐘意Saho，可以擺啲佢當初吸引你鐘意佢既相呀片呀係度呀
就咁純文字討論好難明你點解咁鐘意佢架嘛

唔明點解moe唔跳舞，唱vocal存在感超低

高朱撳住vv人個到
唔比安俊英可以惡剪vv人既機會

經驗豐富

Po還po 唔好一黎就金剛棒

話說Saho好似一個花栗鼠嘅卡通角色
一模一樣咁款但我up唔到佢個名

果然係總監督候選人

如果搞笑片段好似令人易接受啲

除咗佢仲有冇邊個係有力候選人?

向井地美音
一個月前跳出嚟話自己想做

d人自己講自己笑追殺咗櫻花幾廿個po都冇人理，到底內心依家係咩感受

有吉akb國和國時期嘅高朱真係好好玩

下個PO又叫咩名

人地開心就好啦

有無收到風話下次公演幾時？

宇宙鹿萬歲

5/8

ajy不知幾鐘意vv
vv就咁樣少左個天使剪輯，我地就無得睇佢伸脷

仲要係我開一定有FEEL

身在韓國但冇得去睇
唯有搏下去送機

所以下集分歌+練少少+排名
再下集再分組+播6隊

上兩季流程好似係咁
但5號公演剪唔剪得切

之前星期一錄都係咁剪
反正都係亂鳩咁黎

用返呢個名？
七海啊 只走爐石路吧

得幾日練

:屌還屌 細力d

我覺得岡田奈奈都有機會

幾日練都算
唔好好似上年咁練練吓換C

睇左全日 睇到冇咩感覺

一到concept所有野都會過得好快
再之後就決賽啦

我想問幾時會公佈？
高朱入咗12強（雖然目前可能性唔大）係咪會做唔到？

無嘢比決賽更煎熬

中西真係好好笑 心痛孫采恩個到

公佈出道組嘅無限dead air

無限重複 無限廣告

等成2分鐘都未公佈到結果

驚你地miss咗今集vivian嘅lam lam脷

如果轉上面個頭再lamlam脷呢

滿足大家既請求

仲要由個鹿推開post

等我話過你知

mon開post既 每次見到粉紅大字+kiss 就會諗起：

所以每次見到粉紅大字，d行為殘留記憶就唔小心引導左隻手禁左去負皮個箭嘴度

我相信安有真係唔會好多人黑佢既

利申 2 pick應該唔會pick佢 因為覺得應該大把韓國人pick

係咪好反轉

非常詳盡
就算討厭星雲巴，也請不要討厭安宥真

比又係用嚟搞joey
d鏡頭唔要都罷

點會討厭 星雲巴好有趣 我好愛佢 每次我一定會比佢個負皮

Cheetah忍唔住串狗竹個part好正

安宥真+崔藝娜=安娜cp

推埋喱到先過去..

咁趕做咩

大快人心啦 完全唔知喊乜9

我愛初緩
vocal到後面係咁比我見到nako蹤影

靚到癲

原來nako+nako狂飯都入到一個鏡

呢個女仔笑得好甜

甜到爆

annabelle cp

Ching好波

Mako

51:30開始 Sakura + Aoi + Nako + Miku 唱韓文版TT

好feel到佢地係自願去pd48 而唔係咩比人叫佢去 韓文歌詞都背熟晒

估計個節目係拍完頭四集pd48總選前 + miku 未傷之前拍
驚喜係咁樣即興跳都算齊

又係喎 但都好有愛 我諗都有去pd48菜摘/下巴有粒墨果個 應該都唔會識背+跳TT